成日想叫我女朋友識過個好啲嘅仔

佢大過我，而家27歲
我26 冇父幹 做份低薪engine工 老細唔buy我
知佢想結婚生仔
我鍾意佢 無奈我唔覺得我會俾到穩定嘅家佢
唔通要佢一齊捱咩
佢就話冇問題、唔介意 佢自己都係窮撚

有冇人都係咁

佢唔介意你點會介意

肯做飯

你自卑姐，你唔好代你條女諗野啦，其實係你過唔到你自己姐

佢呢個年紀好難搵到第個

肯同你一齊捱 算係咁

一路要租樓住 幾時先有可能捱到自己地方

啱啱先開始 唔想佢浪費時間喺我呢啲窮撚身上
佢趁仲有少少姿色可以找個更好

跟你有咩好過跟我

咁你同佢講分手啦，講到自己好偉大咁又唔放手

佢要你買樓？

呢句真

咁認真做乜 樓豬根本得個講字 你估佢真係會分手咩

你淨係識諗負面野好快就會影響到佢，襯佢仲支持你就好應該更加為自己同佢而努力，上進心就係咁黎，可能樓主你既情況好難去改變，但你一定要搵出路，冇人會比你更愛錫克自己個女朋友 加油

港女嗅雞
只係佢未織到更好
識到一定飛你
今日生活香港
業主幾層樓收租財務自由
好基本

你地啱我凈係咁up 但冇話要分手

佢冇要我買 但有傾過將來 佢都會想要有自己地方

諗都唔準，up都唔得

我愛你連登bb

我都有努力再搵工不過買樓就⋯⋯一齊儲嘅話都起碼要十年